想放部iPhone 11, 再買部 $4200蚊 XS

有冇得諗 部iPhone 11 二手放有$4000
成日覺得iPhone 11 個notch 又粗
個resolution 連1080 都冇

不過我suppose 幾個月後再放部XS 買iPhone 12應該會冇 放iPhone 11 咁值錢？

IPHONE 11咩GB放4000

64 我估大概呢個價位 見旋轉木馬$4300左右

全新都係$4900 二手閪想放$4000？

唔好咁mean 啦,我義氣少少 2000同你收咗佢

tg me: hugo1991

做咩賣咁平既, 應該賣4800 95折喎